［小心黑社會轉風向］佢地想借搞人老母個墳，令我地忘記五大訴求

班白衫黑社會暴徒前日打元朗市民，再今日搞何君妖老母個墳，想淡化我地五大訴求同721黑警36槍鎮壓示威者

大家一定要勿忘初衷！！！
五大訴求：
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

請幫推！！！

班白衫黑社會暴徒今日搞何君妖老母個墳，就係想好似前日佢地係元朗打人咁，令我地失焦，大家唔好中計，何君妖找唔到數比班白衫 我地唔撚洗理

請集中五大訴求！！！
幫推！！！

推

推1

1

2

3

推 我支持佢地向何妖收尾數 但都唔好企圖順便帶我地風向